內地網民聲援白衣人 搶購元朗蛋卷以示支持

元朗上周日（21日）有大批身穿白衣人士，進入元朗西鐵站無差別襲擊市民，致數十人受傷。 大陸社交媒體上卻流傳不少文章中，形容事件是「元朗百姓自發追打港獨暴徒」。一些微博網民和微信文章呼籲大陸人購買元朗的蛋捲，支持元朗鄉親，不少網友響應，引發購入元朗蛋捲的熱潮。

在微博上， 搜索有關「元朗蛋卷」的字眼， 瀏覽數量已經逾50萬。有內地網民稱：「元朗人民好樣的， 聽說元朗蛋捲和月餅都很好吃」。

亦有內地網民稱：「我們元朗人民群眾可好客了，熱烈歡迎香港的黃絲港獨來此遊玩，一定會熱情款待！對了，大家記得買元朗的蛋撻蛋捲月餅支持下啊！」

本網記者周三（24日）上午在元朗榮華淘寶官方旗艦店發現，店舖內蛋捲「有市無貨」。元朗榮華淘寶官方旗艦店客服告訴記者，蛋捲售罄，並且確認全部賣光了。

笑死

每日一樣笑料 多謝減減壓

比人打個陣就唔方好客啦小璐

幾十歲人叫小璐

做乜尻

笑撚死 不如入去元朗比佢哋教下啦

啲鄉黑賣毒品架喎
幫襯買白粉呀嘛

垃圾蝗又借意湧黎香港買野

榮華或成最大贏家

買元朗蛋卷代表支持元朗
食老麥就係支持外國勢力

去圍村體驗下

乜撚野

我睇左D咩撚野呀?

陣間班牛屎佬無蛋卷食出黎打尻你呀

戇尻

打完呢篇可以試下去元朗做雞，會好揾過娜娜

元朗榮華真係元朗做?

點解班支拿畜d 邏輯永遠都係咁搞笑

黑社會做蛋捲生意架咩？

入面最多牛屎啊
入去搶啊

虫國人天生弱智定點?

激撚死真係元朗果間榮華

落晒廣告介紹叫香港榮華

而家仲益晒間假野元朗榮華

人地走佬啦 仲聲援

仲有月餅

真係無撚腦架wo

有D大陸人用元朗個名係大陸整蛋捲買

做乜撚

金拱門中資架喎

聽講何妖買起打爆山墳個兩條友， 算唔算 支持 佢地兩個人行動

最好食撚到班撚樣生cancer

榮華今期要交多幾多保護費

入元朗買拉 又買水貨定假貨阿？

即係我可以淘寶蛋卷/大手購入 再係元朗賺大錢？

淘寶旗艦店

笑咗出聲
果然冇咩腦

有冇去元朗叫埋雞

一堆傻閪

叫佢地買完蛋卷周圍行吓 多啲影相 感受新界圍村文化😂

支那蝗！27號出嚟元朗丫

點解佢地咁On9?

食垃圾,全元朗人一向唔會去榮華恆香買餅食

元朗榮華我記得係係假嘅，專呃支那人

垃圾 笑唔出 黑講變白

我都係第一次聽有元朗榮華呢間店
一開始仲以為係香港榮華嘅元朗分店
大陸人啲錢真係易呃

戇鳩無限度

白衫人同大陸人有咩關係

環氧丙醇及丙烯酰胺屬基因致癌物，聯合國糧食及農業組織沒有為該等物質釐定安全攝取量，但建議攝入越少越好。測試發現，有40款樣本檢出環氧丙醇，含量介乎每公斤3.4至1,900微克；有42款樣本檢出丙烯酰胺，含量介乎每公斤32至340微克；有35款樣本檢出氯丙二醇，含量介乎每公斤11至780微克。

氯丙二醇含量最高的樣本為泰昌餅家蝴蝶酥，環氧丙醇含量最高樣本為元朗榮華的蛋卷，丙烯酰胺含量最高的本則為Sainsbury's的Taste the Difference-Quadruple Belgian Chocolate Cookies。

星期一果時
班水貨客點解又咁淆底唔來

買珠海元朗食品ge元朗蛋卷代表支持元朗
中國或成最大贏家

好白痴

支那人唔驚呢啲
已經食到有抗體

係咪想蛋捲打暴徒！

每日大陸佬都提供笑話

支那豬真係支那豬 出世時個腦跌撚咗落屎坑

歡迎搶購

極權制度下既喪屍

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

真係易做佢哋生意

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

買沙田柚係咪撐沙田?

榮華心諗
關我咩事

發達了 我都要出元朗鼻屎 撩出黎賣50蚊一粒

點佢地著黑衫帶口罩

佢地智商到底有冇問題

難怪之前有人舉住反港獨做生意
原來支那咁多傻西客

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

元朗嗰間唔係恒香咩

無時無刻都諗住賺錢

弱智無極限

笑撚死

白衣人會唔會屌佢地食人血饅頭
打人打得咁辛苦
你一個唔該賺得多過我

有巴絲話淘寶嗰間係翻版榮華

好好笑

去榮華收陀地囉
鄉黑小心比人打番轉頭

h
佢地點會勾結外國勢力，所以咪開呢間囉

乜撚野
開場白係問缺貨嗎而唔係還有貨嗎

大陸人 真係 是非不分 白衣人係亂咁打人 連小朋友 婦孺 都打 咁都有人支持 真係cls

笑料

元朗人都唔撚食，你咪買囉

淨係夠錢買蛋卷

快啲搶，無人想食

土共 成班生番 727落嚟元朗啦

屌你成個國家都係死傻閪黎

記得兩年前食榮華蛋捲，
個盒係寫住made in P.R.C,
唔肯定目前有冇改

九唔塔八

開多啲旅遊團幫助元朗經濟

班鄉黑應該都會打返你出嚟

點解有人可以咁撚蠢

做咗咁多年香港人都未食過

由細到大住元朗，食開恆香。
邊有人食榮華架？
榮華係買臘腸架嘛

不如去小紅書推薦一啲圍村深度遊？

星期一果日唔見班蝗支持榮華?

元朗蛋卷成為最大贏家

親， 我們還有月餅哦

元朗仲有好多野，買曬佢啦，唔好停~

買幾kg好過你買一打蛋捲啦

建議幾好
班人唔比圍村班人教育下佢地唔識驚

on9

快d加製翻版假蛋捲

最好變到好似上水咁 日日有人踩平元朗

係要買就入村買
上咩網買
唔撚係驚俾人打下話

講就無敵
做就____

五大訴求!
光復香港 時代革命!

咁又唔好咁講
香港啲景點佢哋都去到悶
體驗下真正嘅香港本土特色都係出於好客之道啫

蛋散買蛋卷

包裝一定係
其他唔知

蛋卷
老婆餅都話丫

買白粉先岩喎

唔好來呀! 仲有食蛋卷就食蛋卷啦，係唔係班蝗都嚟架啦!

榮華炸？周圍都有啦

個名叫「元朗蛋卷」
但大陸製造
大陸公司

最好逼爆元朗，去埋圍村參觀，一舉兩得

白痴嘅人講嘢淨係識做白痴嘅嘢

真係好撚on9

請自由行入元朗支持元朗
盡情掃蕩一次

煩唔煩啲
之前話扺制日本又係咁
方法係搶左蒼井空

五毛狗，唔好衝出黎柒啦好嗎？你哋除咗食買抄，仲識咩丫

係咪弱智？

亲 听说27号到元朗门市有买一送一活动
快组团一起去

原材料可能係大陸運過黎，但做餅間廠應該就係本地既廠，至於淘寶啲貨邊度黎就唔知了

Made in China

真係好on9

咁咪啱晒佢地口味囉

要去KFC食葡撻支持葡萄牙鳥

柒唔柒呀？

碌撚

大馬路恆香過幾個鋪位有個好大的榮華
不過好多時D人又新街落車 過曬去恆香

成班都係On9
上個月仲話紐約係中國領土

on79食撚死你地呀，尻咁多防腐同激素

唔好淨係蛋捲，日用品丫，米丫，廁紙丫，都搶Q哂，咁先你真正支持架嗎

佢地智商到底有幾低

On9

成班人仲停留喺口腔期

支那豬真係支那豬

係都要話俾人知自己係弱智

咁樣做content都幾醒

買撚晒佢囉
撚有人食咩

有病!

快d過黎買啦
無差別打人唔知會打到邊個咖

呀！仲有30分鐘自由搏擊時間，打爆999都冇人救你地咖，趁仲有命快d食撚晒d蛋卷去啦

同樂街大把企街

即刻係元朗整翻幾檔先

成班比個榮華請既網軍撚狗咁撚

冇腦佔大多人數。管理咁多人的大國，君主專政似乎最合適。

蠢，由得佢地蠢

叫佢地星期六黎啦

關內地人撚事

論新聞自由嘅重要性

d蝗淨係識派笑料

...................................

岩曬佢地口味

真係救命

大生意喎

支那人來香港買支那貨

蝗蟲出征
寸草不生

點解支持白衣人係買蛋卷?
兩者有直接關係?
要求警方調查！

唔怪得元朗咁多北姑

支那人真係On9唔係扮架喎

On9行為

有腦既大陸人係文革同六四死既死 走既走
淨低果啲

支那蝗蟲去到邊都可以引到人笑

買蛋捲支持黑社會
等佢地買完 話個真相比佢地知
應該好好笑

鉅記先出名呀，白痴

笑料一則

說好的解放軍呢?
解放蛋卷嗎?

榮華=打人嗰班黑社會？

發現大批恐怖分子

關你大陸人閪事？

遲啲班冇腦生番網軍會唔會話香港榮華山寨元朗榮華？

大陸最叻就係新百倫同喬丹

雞巴出精，寸草筆生

笑撚到肚痛支那狗智商真係好撚低好撚好笑

屌佢老味買就買啦 咁多嗲 依家乜老環呀識條閪咩佢

𨳒你老母肯定有人借件事煲大, 等銷量好啲
人血蛋卷

話就話撐元朗，實質係掃水貨返上去賣

到底支那人平均智商有冇20

親 你從那來的
我元朗來的
牛b呀親 聽說你們的蛋卷很好賣呀

你老闆

有汗出, 無糧出

出蛋卷俾人把托咩

會唔會又互劈㗎，不過我無用微博同wechat收唔到風

屌
佢地淘寶元朗蛋捲？

正版？

榮華? 佢支那大把賣啦, 駛鬼黎香港咩?

扮乜呀，成班中國人都係去元朗做雞

叫啲囡囡去見工
唔收肉金啦
報答黑社會吖嘛

元朗榮華係白衫黑社會

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

牛屎佬數緊銀紙

唔明呢個post正評意義喺邊
長敵人氣勢

傻閪大陸人又被香港商人呃咗。

買咁撚多假奶粉，洗頭水，藥油仲唔知驚。

依家仲幫襯埋買蛋卷。

買涼粉返去食

你見小熊曲奇
開咗咁多間都知
有腦就唔係支那人

有冇巴打覆佢哋~參軍否

貼去微博等佢哋退貨潮

榮華全港都有分店十八區蛋卷

蛋卷罐都有殺傷力

諗住大陸人都係無公民意識，無乜受過教育

點知原來係腦都無

元朗牛屎好啲
$150/篤

我都一樣唔明正評嚟做乜勁？

起佢哋出嚟從軍啦

佢地真係蠢，唔係扮

咁就叫支持？笑撚死人

見落咗架咪會咁問囉

好撚好笑屌你老母

圍頭佬可能見民宿有得做
自願賣屎忽

啱 但驚搶到班牛牛肛門流血

做乜撚嘢

名咋嘛
乜撚嘢動物都得啦